{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162191?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 영펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で可能で、チェックアウト時間は11:00までです。 客室内は禁煙であり、保護者の同伴無しの未成年者やペットはご利用いただけません。 また、個人の安全管理に注意しなければならず、無分別な娯楽、飲酒によって他の客室に被害が及ばないように注意しなければなりません。 ご予約時に重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルする必要があります。 予約変更の際にもカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、追加人数料金が決済されない場合は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超える入室は不可能であり、チェックイン及び払い戻しも不可です。 レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損及び紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがありますし、事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。 プール、カラオケ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者やペットはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "個人の安全管理に注意しなければならず、無分別な娯楽や飲酒によって他の客室に被害が及ばないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更の際にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可能であり、チェックイン及び払い戻しも不可です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者基準で物品の破損及び紛失の弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがあります。また、事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が利用できますか？",
            "answer": "プール、カラオケ、駐車が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 422
    }
}